劉穎匡 周竪峰你地成功左啦，而家大家集中討論你個加泰集會

上黎洗哂版，搞到分化哂。而家互屌加泰集會post滿全版。人權法，藍色清真寺，離奇浮屍？都係歐洲加泰緊要d,人地又係獨派

支持加獨，支持良知，巴勒斯坦，印尼呢d關我撚事

分化post拉

一晚時間又成功分化

好多風向狗煲加泰集會,香港無人理

香港人條命係佢地眼中無咁值錢掛

你唔支持加泰就係自私
不過其他地方就wfc

不過周生同梁頌恆一樣都係鑊鑊hi野，佢打後面少少就真

你都幾好笑
賊喊捉賊？

聽講係你堆得罪美國撚喺到引風向，搧動連登恐慌情緒，瘋狂追擊死咬加泰集會，主導唔少上當巴打洗版式割蓆分化

進一步引到成個連登互屌

我應該恭喜樓主成功咗至真，有冇機加返上四毛人工？

搞手做啲有爭議性嘅事又唔係有問題？
周叫人捐錢俾加泰，不如先關心無錢搭車挨餓嘅前線學生

所謂的兄弟爬山，係在合乎大體唔反對嘅情況，
但係，例如71白頭佬阻人衝，左膠保護打人藍絲，係咪又由佢哋做

當然個比喻同集會相對係誇大左，但件事確實有爭議性

關心香港會俾堆隱性五毛屌自私撚

利申：如果爭取到五大訴求，釋放所有被捕義士，我寧願做一世自私撚

阿sir 今晚唔洗查案？

用佢地logic白頭佬其實冇問題，你最多咪唔理佢。同支聯會搞六四都冇問題，你可以唔去

Exactly

樓主自己反醒一下冷靜一下，訴求同抗爭唔係同一個層次！再講，咩野爭論Post只係幾個，見冇人支持就沉左又開啫！

個人唔支持香港獨立，支持一國兩制河水不犯井水！